[突發] 深水埗太子旺角一帶出現大量「香港淪陷20年」塗鴉

可能保安司會派人做嘢呢

做實事

周圍天眼，希望做好安全措施啦

鴨寮街有高清天眼

死撚硬

支持 遍地開花

已經印左啦屌

塗鴉啫

呢個時勢咁搞 自己攞黎賤

驚咪唔好自己做

咩叫攞黎賤，自己評估過自己接受到咩程度既後果，做左，衰左都係抗爭者，都係義士。講得咁難聽。

我覺得幾好

好過去個度比人帶番去

突發

blocked

爬金紫荊=戇鳩
吸印仔=義士

雜種撚睇得明繁體咩

shoot to kill

扑囉你咪
你邊撚個呀 wfc

圖

點知都係中箭仔

Support

任何實際行動抗爭 我都支持

灣仔區既圖呢？

有邊個抗爭者未坐過監？

其實香港人凡事唔好下下用自私自利既一面去諗野
已經有成效好多

好波

好撚過行為偽術

如果一個人印一個字 叫唔叫犯法

那怕一件小事，抗爭就算抗爭

連登仔好撚醒

義士你養佢下半世？

講得無錯

有人夠膽去為香港出聲去做野
絕對係支持
人地有咁既覺悟好心你班人就反省下啦
見到好撚多廢物講咩犯法就係犯法 食屎啦

好過去玩人鏈搏拉下話

塗鴉效果好過拉banner喎，banner一嘢拆咗你啦

塗鴉接龍

正宗食屎狗

唔好係灣仔附近周圍咁做 同噴英文版
千其唔好 一陣比大陸同國際新聞影到就慘了
影響我偉大中國既威信

各有各做

又幾好野
咁高點印上去

講真, 我覺得呢D 係政府自編自導自演.
等D 中間派人仕厭惡呢D "獨派".

唔通過兩日衝出去俾特警亂槍射撚死先叫做到野咩

有咩好嚴惡

你聽日去「自編自導自演」示範比我睇下

佢自己厭惡, 就話其他人厭惡

根本獨派越做到野, 支持度就越升

唔係咩? 我見好多人(包括樓主)問點解gphone唔等多日先去俾人shoot to kill, 所以佢一定係做show......

總之所有無俾人shoot to kill既都一定係做show

做得好

有啲仆街已經整走左

0成本，搣一張痴一張

敬佩 吸印仔雖然唔係啲偉大事，但人地至少真係有心，有付出過努力，好過曬你地班鍵盤戰士多多聲

Agger

我就收藏家黎既
我淨係想知D印仔邊到有得賣姐

習近平：實捉倒你

睇圖就覺得唔係印仔嚟
似係膠片cut咗字型
然後用紅色噴漆上色
膠片可以重複用
所以佢哋印得好快

支持各有各做，起碼仲有人為香港發下聲

整個圖出來係ig twitter 貼下可能仲多人睇到

按錯負皮
對唔住

多d

我覺得預早爬金紫荊重on9 過吸印仔

好多五毛

其實有冇得趁習總來果陣, 集體係咁用大聲公嘈佢

好正

水馬果張係貼紙黎
廿週年紀念貼紙

香港人難唔到的

呢啲咪做到嘢囉，效果已經好過尋晚場show，又係和平理性行動

片地開花吧

到金紫荊廣場示威—>發政府脾四
踩上金紫荊—>否定主權
毒果好識做既

重點係留得耐，要洗要時間，唔似班撚屌出黎掛張banner一秒比人收皮

否定主權
嘩三年前唔係叫人唔好激嬲人地嫁咩

搵夠五毛未？

左膠做就啱
本土派有動作就話人時勢唔對，然後又要問人去左邊
真係龍門任搬

啲鍵盤撚真係偉大呀 , 印印仔既正評可以遠多過行出嚟面對面對抗黑警 哦, 原來CC 狗鍾意 依款小朋友招式

好彩係塗鴉姐，如果係無人機係典禮當場撒香港淪陷二十年咁就麻煩啦

利伸：愛國愛港二十年

行出黎真係有對抗既你指魚蛋呀？
琴晚果d叫“對抗”？ 喂呀哥用條鏈鎖自己都鬆既做戲做全套丫 有雲梯仲自己走埋落籠添

原來你班泛左柒頭認為咁就對抗左 咁你地真係做左唔少野wo

喂講到印野咁易，琴晚又唔見班泛左印既？

利申愛國愛港

非獨民主派既手段再激烈危險都好，佢哋都係好驚踩到主權條線
就算上埋去舊金色野到都唔敢做啲咩

CC狗就係唔滿意哩樣野
所以佢哋做乜都抵屌

唔係噴上去架咩
用紙cut字 再隔紙噴上去

做到野

驚呀5毛?

喂你做乜都話唔好激嬲人地，依家抗爭定耍花槍呀？ 咁都滿意得落？
政治雞真係政治雞

好過去金紫荊唔知做乜鳩
做得好 完全係我既心聱

20年

班左膠IE仲叫緊831同劉曉波

wfc 咪算
做乜要咁激心

叫劉曉波係對沖黎
佢哋好驚比人話港獨

wfc都唔得嫁，班泛左話你唱淡都係鬼係5毛

琴晚先比人屈完黎

塗鴉不嬲都係表達對政府不滿嘅一種手段

引用一句
無成本又可以玩野，點解唔做？

遍

特登走入去唱淡都抵屈啦
真係冇用既唔唱都淡
入去幫手推咩

各有各做囉
某啲左膠支持者係都要串串貢攞存在感真係好撚乞人憎

眾人皆醉你獨醒

無錯,駛唔駛幫中共加把口唱淡?

犯咩法？

比人打叫救命攞來賤

應該犯咗破壞公物

要不是綁匪照顧 你們玩單啦！
邊有人做肉蔘做到你哋咁
成日諗住反抗

噴都可以拉刑毀
貼紙先高招
捉到最多都係貼街招咁罰錢

最後都係搞着啲清潔工

叫得中間派，係唔係都厭惡獨派架啦

佔領完馬路都好, 都要開條路比基層返去政總開工
警察都要食飯, 要對準政權開路比警察運糧食

等睇東張西望搵清潔工訪問

姐係一定要入去“支持” “撐！” “推推推！”咁？

最初既人入去屌gphone係因為佢3年前同一個位叫人唔好衝唔好舉野唔好叫口號，邊個叫邊個係鬼，今日就自己做齊 事實唔講得？
咁叫唱淡咁一入左一句笨土右一句鍵國果d叫咩？我叫5毛果班直頭中南海網軍啦

得啦，甚麼都唔做最合符國家利益

佢有心搞你有乜做唔到

去到呢個moment仲自稱中間派既會係咩野人？

到時佢又屌白白犧牲沒意思

其實佢做人除了屌人仲識甚麼

任何抗爭都要支持，唔駛理班廢柴

嘩泛左吹雞就要人前事不計唔同你口徑一致

咁梁游比人DQ高連兩燈再加毒果facebook咪幾萬個5毛

試藥幸美：霞姐呀 哩排係咪好多人係街亂貼貼紙呀

霞姐：係呀! 哩排成日都要清貼紙呀

試藥幸美：咁你有冇啲咩想同果啲貼貼紙既人講架

霞姐：你哋要用一啲理性既方法表達訴求 唔好 唔好搞著我哋先得架嗎

試藥幸美： 好。我哋交番比一蚊Joe先

同路人快d 出黎圍屌佢
行動過激、比人捉到前途盡毀
做埋d 小學雞野有用咩？